## ТЗ

Написать REST API для генерации рандомного числа используя Laravel. Каждой генерации присваивать уникальный id по которому можно получить результат генерации. На выходе 2 публичных API метода: generate() и retrieve(id).

# Выполненно

Собран docker контейнер для выполнения задачи.

Созданны два публичных API метода: generate() и retrieve(id)

Созданны две консольные комманды, выполняющие те же действия что и консольные комманды
